8串1頭關已過，夠薑就跟

乜咁唔小心呀

小心俾人撞密碼 撞到個戶口lock咗

1958

lock左就戒賭歡迎入錢

屌真係有on9仔咁做

ok我戒賭
利申用現金劵

無成本又可以玩野，點解唔做?

7.7

可以報警 馬會有哂log

係，我地D同事彩你都傻

個兩關係我戶口最後$30
never mind

斷左